engineer淨係有資格叫自己做技工/工程人員 唔可以叫工程師！！！！！！

以為自己係醫師律師呀

師呢個字只係我地財務策劃師先配

其他果啲叫大夫,大狀算喇

根本應該改名叫工程狗 人都唔配

維修工程師

Me is 肉類分割師

沒錯清酷波

人工普遍係高過非專業行業 唔明點解你話engineer無資格？你工程師既定義係乜先 你知唔知實質工程師做乜？唔係話實疑你話醫生律師唔專業 低係拎個理財策劃師黎打飛機真係人唔笑 狗都吠

工程屍

工程獅與程式猿

啱

咁髮型師呢